搭地鐵d人唔行入d真係好自私

香港人搭地鐵真係好自私,
特別係d繁忙時間唔識企入d比多d人上車,
今朝就同左個廢老開戰,
油塘等左好耐先迫上到車過海,
入到見到一班自私撚捉住晒中間條柱頂撚住入車既人行入去,另一邊有成4-5個人空位,我見到即刻強行突入去個邊啦
點知有個比我撞開既廢老搵我開戰

廢老 :係咪痴線,格硬迫入黎!
我 你班垃圾頂住係中間,d 人入唔到黎,其他人迫晒係另一邊,行入d啦!
廢老 :咁我要搵野捉住
我 :你唔識讓開比人行入d?
廢老 :你都傻既@#%!
咁佢就收聲鳥
我決定每朝都追擊呢班仆街